又話支那狗無限金錢？

托個市都托唔穩

人地沽空cap 水

冇聽過托沽

UPDATE下張圖啦大佬